[雷三巨頭神演出]NBA2017-2018賽季季後賽討論區(15)

岩岩Min有個play好L靚 可惜炒左

okc in6

木牛d戰術
下下give n go咁
睇落好似好團體籃球
睇真係就乜7都唔係

真架

樓豬廢到

手術好成功

2個post

Not u
樓豬係某人代名詞

係咪真架diu

淨係睇到雷神😂

樓豬垃圾，失業啦

[url]NBA2017-2018賽季季後賽討論區(15) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
推this

Yes，動議靈寶大法師dse後接棒

清唔好唔開心